{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002320",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023031699425/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "밑단 스트링 경량 셔켓 - 화이트"
    },
    "text": "8 secondsはサムスン物産ファッション部門で製造した商品です。 商品番号はSS23 / 213364DY11で、ウィンドブレーカー用のアウター型シャケットです。 この製品は軽い重さと涼しい肌触りが目立ち、余裕のあるフィット感で着心地が楽です。 裾ストリングでフィットを調節して活動性を高めることもできます。 表地はナイロン100%で製作されており、この製品の洗濯方法についても案内されています。 濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤は使用してはいけません。 洗濯の際は、服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯してはならず、十分に洗濯して洗剤が残らないようにしなければなりません。 洗濯の際、飾り物が落ちて軽く手洗いした方が良く、機械洗濯による製品損失は保護できません。 また、暖房器具に近づいたり、高温のアイロンがけは避けなければならず、金属副材料は肌と直接摩擦しないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白色系の製品に色移りする恐れがありますので着用には注意が必要で、水洗いの際に若干収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明により変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品はどこで製造されましたか？",
            "answer": "この商品はサムスン物産ファッション部門で製造されました。"
        },
        {
            "question": "この商品の素材は何ですか？",
            "answer": "この商品の表地はナイロン100%で製作されています。"
        },
        {
            "question": "この商品はどのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "この商品は洗濯の際には服を裏返して洗濯し、十分に洗剤が残らないようにする必要があります。また、手洗いが望ましいです。"
        },
        {
            "question": "この商品は暖房器具に近づけても大丈夫ですか？",
            "answer": "いいえ、この商品は暖房器具に近づけることは避けるべきです。"
        },
        {
            "question": "この商品は高温のアイロンがけができますか？",
            "answer": "いいえ、この商品は高温のアイロンがけを避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "この商品は水洗いできますか？",
            "answer": "はい、この商品は水洗いが可能ですが、金属付着物によってサビが発生することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は色移りする可能性がありますか？",
            "answer": "はい、この商品は白色系の製品に色移りする恐れがあるため、着用には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この商品は摩擦によって毛玉が発生しますか？",
            "answer": "はい、この商品は摩擦によって毛玉が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "この商品は日焼けや変色のリスクがありますか？",
            "answer": "はい、この商品は強い日差しや照明により変色する可能性がありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 441,
        "QA": 413
    }
}